林卓延意思是有狗攞鐡通屈示威者

有冇咁嘅可能？

Up

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

其實佢一直唔係咁嘅意思咩

U like la

但佢d 表達真係好差囉

根本係，但方法做錯講得又鳩

然後成班煩膠係到死lur助力，唔撚搞鳩敵人

佢話後生仔呀

係呀 佢應該要組織下自己想講咩先

係
但唔重要

推上去啦

咪話佢真係唔識講野囉，話有狗搵青年人扮示威者咪得囉，講清楚啲先得架